有無揸Jazz既巴打

04年jazz 1300cc
坐滿人成日無咩力，可以改啲咩令架車有力啲

減肥

改做雙門

加左3度未

咩意思
利申 唔識車

我9up 咋
你YouTube search Pedalbox睇下

買過部新jazz

pedalbox 唔好呃鳩人啦

講下笑姐

貼個Type R章即刻曉飛啦

利申 新手 唔需要架車識飛咁快，淨係想有力啲

有無巴打有同感，架車坐3個人已經無咩力

加turbo

咁又唔覺

除非上大斜

換車

貼個紅章即刻多兩匹

改做兩座

L波行哂...

叫你條女減下肥喇仆街

改風菇 直批出 快cam 燃追

渣左一年05Jazz, 換左架Spade
發覺Jazz操控好好多

keep轉數

坐條女係格黎即刻多5匹啦

最簡單方法係換GE8
GD副偈連假TEC都冇

抬偈

你同要求港女大波一撚樣
隆胸

有無巴打改過電腦

搭單問 03年jazz
車尾箱個鎖係咪中央鎖黎
成日攞野要落車用鎖匙好煩

以前揸05年jazz都有依個問題，換車係最實際嘅解決辦法

換車會幫到你

14 年JAZZ GK5 1500cc
坐滿人都夠力既，不過我揸得好慢
唔可以拎黎參考

見過有人JAZZ連司機坐5個肥男人
目測車速唔過30
其實坐咁多人換返部棍波JAZZ係咪仲好
起碼自己較返適合個波

我嗰架係07 Fit 1500cc, 我換左條喉之後係操控上有改善，但坐滿五個人之後依然都係唔係好夠力，唯一辦法就係keep轉數

巴打換喉之後操控上點樣改善左？

我係15年Jazz 3萬幾公里都仲幾好力
不過起步係唔夠名廠車快

你地去邊到同步車洗白白

k20 swap

前車主貼左 好撚7

開窗食煙+50匹
大聲播歌+20匹
車住條女+200匹

Honda 都已經好名廠.........

有，揸緊GK5

巴打有無改野

聽講 gk5 換左避震同杯士 就好好多

揸緊05棍，好爽又好力

04年車咪哂錢改野啦
換車最實際

感覺比油順左同馬力大咗，冇左之踩極都唔去嘅感覺

我就係覺得踩極都唔去 巴打換左咩喉 同埋幾錢？

無，全原裝

算啦 一分錢一分貨
叫做好過k car囉

換車吧

買fit 1500cc

係，始終同歐洲車兩回事

搵下中控台有無一粒制叫A/C
㩒熄佢就會有力

CVT 特色

第一代好似行wire

挑 你地自己on9唔買棍

有冇巴打可以解釋Jazz同Freed既分別.......

利申：新手第一次買車

Jazz係揭背車...
Freed係趟門七人車...

定係佢想講fit?

快過架Benz 起步，唔夠一秒已經食塵
同歐洲車無得比

換GK5手波

地板油

call 架的士跟你車

想問下邊到會搵到第二代stream嘅雨擋賣？

垃圾車係咁㗎啦

細CC 冇Turbo ，仲想點

樓豬仲要第一代1.3，馬力得雙位數

落車推

換ge 啦
5at +s波
點都有力過cvt

其實Jazz已經算係唔錯

又要細又要好力。但好難兩全其美。
一係唔好載咁多人, 一係換車。
加咩補品都唔會好大改變

係喎, 你會唔會架車放左好多無謂野, 執下佢減少個重量可能會好d.

GE前期先係AT
尾期都係CVT
但係揸開GD而家換架前期GE? 又好似好傻咁

GD 1定 GD3 先 換GE RS應該都有啲差距

係 GD1 行wire蝴蝶反
可以自己take雞

CVT 係咁架啦…換部6MT 會好d ， 真係好dd ，都係慢。

認真:換車

先天不足改咩Q都只係曬錢, 賣左依家果架再補多少少平平地2萬幾換架1800 / 2400cc 最實際....

K20A

佢架GD 仲要1.3
就算改到咁 得800kg重 都係冇力

when the vtec kicks in

03年車18萬公里

換部fk2

俾Top Gear 屌到開花果部
成日笑人貼章扮勁車，FN2咪真係官方掛名Type R囉

有心可以抬k20a

GD JAZZ唔好諗咩喇, CVT+垃圾偈...
GE已經好好飛, 不過要棍波先飛得
GK就唔使講, 副偈應該係NA 1500cc內無敵, 加埋棍波冇得輸

我係GD
不過棍
開心飛中

師兄係水貨L15A 棍仔? 香港勁少有

Yes
嗰陣睇完車就即刻課金
不過都有好多野要執過

正丫, 扮豬食老虎

上面講我講o既GD垃圾偈係講部L13A, 無意冒犯你
希望師兄唔好介意

唔緊要啦
都慣
啲人問我揸咩車我話fit仔
佢地都係話冇力廢鐵
我都慳返啲口水廢事解釋

我揸緊呀係加速真係麻麻 平時坐開1-2個人都叫做夠用 腳車黎講冇乜投訴

腳車係可以o既, 慳油又算少野整...
想玩快d就要換車喇

見過香港有部GD awd版 個部玩handling應該仲堅

踩深啲油門

Ge s波還好

hktvmall search 3m水撥

拉翻緊油門wire 最直接有feel

有無巴打知04年jazz係obd幾